是你這個戰友 捱到盡頭 闖過了關口

於觀眾席裡揮揮你手

都總算沒有叫眼淚白流

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

可笑是我這個戰友
贏得掌聲

人仍然內疚

輕輕握一個手 都懇請你接受 雖不相愛 對你有交代 就已足夠

劉浩龍

火化不等愛人 變幻太多

不過黑手

黑手

仲聽歌